[有圖] 冬季深藍色T+灰色長裙係邊間 見到著住既好多都好靚女

類似咁 但衫係深藍色唔係白色
有冇人知係邊間 真係好多女都好撚正
真係想同佢地瘋狂交配
入到呢間既巴打真幸福

____________________________________________

救老母:

仲有呢幾張,幫大家打哂碼

...dgs?

又要打J

j ed

深藍多數dgs

不過呢班係senior form，樓主講緊既應該係junior form，junior form先會係長灰色長裙

junior form冬季

隻白豬係咪key上去架

另外好心樓主除左mcs同ssgc個兩張其他就咪鳩po出來，啲校服好撚柒

junior choir來，on9

德望女會唔會出黎指責

FBI is w.......

又係你班垃圾人生loser 連登仔

我地啲校服相係比返門當戶對既名校仔睇架

唔係比你地呢班柒頭睇囉唔好意思

#metoo

lm

咪撚再吹奏DGS 識個d全撚部都係貪錢死港女

st john
你知唔知道人地一個月學費收幾多啊柒頭

好多痴線佬

？？？

尾四張係之前吹奏果個台妹

覺士道對出間starbucks勁多dgs既妹妹

係Starbucks 係咪算有咁上下錢?

你指好多dgs放學係果度做part time job?

DGS D女正唔係第一日既事

夏季果陣D白裙短到

負皮係我俾的

以校服來講，最重要係貼身，整齊起骨

屌那媽，個個都皺紋紋，邊到好睇者

有病去睇醫生 當幫吓自己都好啦
上面仲要j junior，14歲都冇吓話
真係戀童咩

［member]123

[member]123[\]

不留名幫你研究

嘩屌

#staystrong

想睇樓主做下一個周都督

屌你老味 冇人發現打哂碼條仔係楊馬騮？

#staystrong
#metoo

呢個post上報機率高.....

記者朋友

劉永生果幾張想點

全白加紅色皮帶最正

佢地撚洗貪錢 識十個十個都有錢女 住普通私樓係已經最窮個班

咁又點 得你知咩？
重點係越有錢越貪錢 你識條春

摩牙

有冇諗過唔係佢地貪錢而係條仔冇錢呢？
有錢女想搵翻個同自己家庭背景相近既都好合理姐。

你想條女係李嘉誠老婆時又有冇睇下你自己係咪李嘉誠咁既料先？